一句講曬，記者問到你點解支持加泰，你點答?

抗警權警暴? 咩事件令你覺有?
暴政? 點樣暴政法?
西班牙打壓自由? 點打壓? 邊方面既自由?

你有文有路答得出，想去咪去
咪去到成個藍絲咁乜撚都唔知就得

推

因為我大愛

Pish 講得出就得

至緊要清楚自己做緊乜，件事係咩性質，反警暴大路嘢梗係冇問題，但涉及他國主權，美帝都唔敢隨便干涉

認同你最後個句

真
大家真係要了解下
咪做藍絲人云亦云

主權又拉扯出文化經濟歷史，我見唔到一個po解得清楚，一時三刻搞啲咁撚複雜既嘢
重申: 過分武力，有違普世價值就簡單得多

唔知有幾多人睇過呢張文宣

仲要譴責

I support human rights, values of freedom, autonomy, counter police brutality.

But not support catanonia independence

七八月嗰陣夠有假文宣話遊行搞南亞手足
又唔見嗰陣嘅連登會因為一張圖割曬成個遊行

拘捕發起公投獨立派領袖都唔叫打壓自由

避重就輕最好啦
不過如果問到你支唔支持加獨咁點答

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

唯有柒柒哋答中立
不過撐人權反警暴，係冇乜問題，一句政治問題政治解決，應透過對話解決就最大路
但唔代表可以對人哋主旨一無所知，即係點解加泰想獨立

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

Solomon出撚埋聲都唔理，你以為單靠香港人自己會行到今日？比人屠撚左城啦屌你老母，靠你啲冚家產呀？

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

支持佢地追求真正民主囉
如果你咁問, 平時D集會都會俾人問到口啞啞喇

有無可能同日另搞全球抗警暴集會